焦點燃論｜ 聖誕前准黎智英保釋有後着？ 中共明年對港繼續強硬

#劉銳紹 #桑普 #黎智英保釋

焦點燃論｜
聖誕前准黎智英保釋有後着？
中共明年對港繼續強硬
—蘋果日報 Apple Daily
原刊日期：20201224

蘋果動新聞 HK Apple Daily
1.76M subscribers

聖誕前夕，壹傳媒創辦人黎智英突獲准保釋，但條件極度苛刻；與此同時，12名港人案預料元旦前後開庭，兩名未成年港人可望於農曆年前獲不起訴返港。北京此舉有何玄機？軟化還是有後着？今集《焦點燃論》請來時事評論員劉銳紹（夫子）與桑普為大家分析。

蘋果日報 ：
即 like 蘋果 fb ：
iPhone App ：
Android App ：
=======

毋忘十二港人及所有在囚手足